剛剛沙駕考左模擬試

有成5個剔，驚唔pass。佢話我源順圍個到右轉要俾對面車行先，但我唔明點解我要讓對面車行先。同埋行迴旋處我唔係好識出，如果出迴旋處時左線有車，咁點算?唔想考第二次，排期起碼排9個月，仲未計停考D時間

模擬試兇你補鐘咋，驚西咩

巴打pass左? 其實難唔難pass?

有啲考官會因為你唔補鐘而肥你

佢點知我有冇補?

驚西咩
我當時成版都係剔咁濟
最後咪一樣Pass咗個路試
利申：兩年牌

巴打 唔係個個人都適合揸車
諗諗佢

迴旋處出唔到就轉多幾個圈等機會，千奇唔好停低

Keep 住打燈等機會cut外圈再出，記得擰頭

比佢考下囉 沙駕都肥得我諗自己知自己咩料啦

都無得唔考啦 佢都去到最後一步

都唔知幾時先有得考到時咩都唔記得晒

疫情反而令班c苦大賺學員被迫比錢補鐘

戇鳩仔 答#4啦

咩事? 考官會知我有冇補鐘?

打錯，我係引用條友叫佢答你

對面車有權直去或轉左, 而你係轉右
你唔讓, 條撚屌打完左燈之後直去, 你咪仆街

如果出迴旋處時左線有車，咁點算?
你應該喺上個出口就睇定隔籬線有冇車, 從而調整車速

唔該晒絲打